Mac機咁樣係咩事

好擔心 啱啱開始用MacBook冇耐
今日追劇禁左個網話有virus hang左一陣機 但隔咗陣冇事就由佢 跟住夜晚再開就咁 一開頭以為無電 但係差左半個鐘仲係呢個畫面就好驚
係咪即係代表中咗毒？

Mac機邊會有virus

天才幫到你